「文宣post」民痙攣嘅「守護香港」系列活動，明顯針對反送中運動，必須要警惕！

2019「守護香港」活動宣傳口號：
反對暴力（示威者是暴力份子）
維護法治（示威遊行破壞法治，必須停止）
（提升警察形象及地位）

如果對方文宣成功會鞏固藍絲陣營軍心，形成反示威力量，政府就「出師有名」咁加強打壓示威者，呢個係引導民意的第一步，只要佢地凝聚到一定人數，無論多少，就會話民意轉向。當年反佔中都係咁樣比人控制民意後清場。

歷史不斷重演：
2014
「保普選反佔中」大聯盟
「保普選反暴力」大聯盟
2016
「反辱華反港獨」大聯盟

唔好簡單認為民意只可以爭取，其實民意係可以受操控嘅，民痙攣就係其中的佼佼者，而「守護香港」就係今年主打，目的同分化一樣，搞散反送中運動，所以大家一定唔可以輕視！

「非民主派」最叻偷呃拐騙：
偷換概念：
反覆形容示威暴力，不能容忍示威活動，將錯誤指向示威者而非政府，意圖解決提出問題嘅人。

反覆聲稱要維護法治，暗示有人破壞法治，將矛頭指向示威者，令人覺得一切都係示威者搞出黎，冇示威=冇問題，令更多人反對示威。

另外反覆說明警隊嚴正執法是偽命題，為警察濫權濫捕提供「正當性」和「合理解釋」。

呃神騙鬼：
妖魔化示威者/遊行，各種陰謀論，外國勢力。
最常見用詞：反中亂港，破壞經濟，影響民生
唔會承認政府是主要問題所在。

拐走選票：
蛇齋餅粽
踢走搞事分子、做實事、穩經濟之類言論

騙術高明：
幾十年經驗
背後有財有勢
係big boss

無論送中派有咩動作，幾乎肯定係打擊民主、自由思想，搞亂大家對正義的概念，可能你會覺得呃你唔到，邊有人咁笨，但係現實就係有好多好多好多人比人操控左都唔知（我自己都中過伏），好多中年人、爸爸媽媽、老人家讀書唔多，冇批判思考，就會墮入邏輯陷阱，成為親中派嘅棋子。

大家要警惕自己/同路人，決定行動前，諗多一步先！

打完，訓覺了，三毛開工了

8964

up

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推

隔離 post 有巴打 PS 左，我貼埋過黎

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

推佢老母

push!